<resources>
    <string name="app_name"> MathMastery</string>

    <string name="operand_found"> X + \u003F = C </string>
    <string name="operation_found"> X ? Y = С </string>
    <string name="result_found"> X + Y = ? </string>
    <string name="equal_found"> \u003E \u003C = </string>
    <string name="mini_game_2048"> 2048 </string>
    <string name="question_mark"> \u003F </string>

    //Правила игры
    <string name="rules_operand_game"><![CDATA[
        На игровом поле генерируется уравнение с одним неизвестным слагаемым и ячейки с выбором нужного числа. Игроку необходимо подобрать число из ячейки, которое станет решением данного уравнения.<br><br>
        При активации уровня с игрой «X+?=C», происходит отчет времени и запись лучшего времени после окончания уровня. Если в процессе игры допущена ошибка (неверно выбрано число), то игроку добавляются штрафные секунды.<br><br>
        Данная игра позволяет улучшить навыки сложения и находить неизвестные слагаемые.
    ]]></string>
    <string name="rules_operation_game">
        На игровом поле генерируется уравнение с неизвестным арифметическим действием и ячейки с выбором нужной операции. Игроку необходимо подобрать действие из ячейки, которое станет решением данного уравнения.\n\n
	    При  активации уровня с игрой «X?Y=C», происходит отчет времени и запись лучшего времени после окончания уровня. Если в процессе игры допущена ошибка (неверно выбрано арифметическое действие), то игрок штрафные секунды к времени.\n\n
	    Данная игра позволяет улучшить понимание математических операций, развивает логическое мышление.
    </string>
    <string name="rules_result_game"><![CDATA[
        На игровом поле генерируется уравнение с неизвестным результатом и ячейки с выбором нужного решения. Игроку необходимо подобрать число из ячейки, которое станет решением данного уравнения.<br><br>
        При активации уровня с игрой «X+Y=?», происходит отчет времени и запись лучшего времени после окончания уровня. Если в процессе игры допущена ошибка (неверно выбрано решение уравнения), то игрок получает штрафные секунды к времени. После выбора верного числа, оно становиться неактивным (т.е. повторно обратиться к числу нельзя).<br><br>
        Данная игра позволяет закрепить базовые навыки арифметики, улучшает вычислительные способности.
    ]]></string>
    <string name="rules_equal_game"><![CDATA[
        На игровом поле генерируются числа и ячейки с выбором нужного оператора сравнения. Игроку необходимо подобрать операцию сравнения из ячейки, которое станет решением данного равенства или неравенства.<br><br>
        При активации уровня с игрой «><=», происходит отчет времени и запись лучшего времени после окончания уровня. Если в процессе игры допущена ошибка (неверно выбрано решение уравнения), то игрок получает штрафные секунды к времени.<br><br>
        Данная игра позволяет закрепить базовые навыки операторов сравнения, развивает логическое мышление.
    ]]></string>
    <string name="rules_2048_game"><![CDATA[
        Это популярная математическая головоломка, в которой игрок объединяет одинаковые числа на игровом поле, чтобы получить плитку с числом 2048 (или больше).<br><br>

        Если две одинаковые плитки сталкиваются при движении, они объединяются в одну (например, 2+2=4, 4+4=8 и т.д.). За каждое слияние игрок получает очки, равные сумме новой плитки. После каждого хода на свободной клетке появляется новая плитка (2 или 4).<br><br>

        <b>Польза игры:</b><br>
        1. Логическое мышление — нужно продумывать ходы на несколько шагов вперёд.<br>
        2. Стратегическое планирование — важно не просто двигать плитки, а выбирать оптимальные комбинации.<br>
        3. Математические навыки — быстрый подсчёт степеней двойки (2, 4, 8, 16).<br>
        4. Память и концентрация — необходимо запоминать расположение чисел и предугадывать их появление.<br>
        5. Умение принимать решения в условиях ограничений — поле быстро заполняется, и нужно действовать эффективно.
    ]]></string>
    <string name="rules_question"><![CDATA[
        Перебрасывает вас в рандомную игру.
    ]]></string>
</resources>